今年公司開始請實習 點知做到比人屌死

細it公司 本身日日番去鳩鳩下又日 老細都叫幾順得人
點知老細上星期突然話大有個實習聽日會到

咁個個都諗住好啦 有個新人恰下
點知惡夢咁就黎左 一到步
23歲男仔 樣衰冇朋友 好似讀書幾叻
老細見我地成日話好忙 又係第一次請實習就自己派d 輕ken野

就係咁我地連恰佢既機會都冇 點撚知佢仲話頭醒尾
仲將我地平時用黎柒既工作用一半時間就做好

老細就係咁越比越多野佢做 條撚樣又真係識做又做得快

結果我地d野都比佢做撚埋 叫家老細係咁屌我地學生都不如 請咁多人番黎原來得個柒字

柒到叫刻真係唔知點同老細解釋 老細呢家同工個實習去食T
仲好似話想出獎金比佢用黎留住佢

真係屌你老母 唔好比我捉到你痛腳

正常23歲都u grad啦 仲做實習

唔係大學生 好似係d咩文憑課程之類 真係on99

其實佢咁搏做乜春

依加咪上位囉

佢既存在比你老細發現你地hea做
那屎啦

樓主自己無料到又唔識做人喳嘛 再落去你捉到人痛腳 都只係一個多管閒事無野搵野做正經事又未辦好既員工

咁樓主咪姐係垃撚圾又冇競爭力既冗員
第時炒人第一個搵你開刀

樓主廢到笑